女同性戀人拒絕表演接吻 巴士上遭流氓暴打流血

英國倫敦發生歧視同性戀者的襲擊案，一對女同性戀人上周在倫敦坐夜行巴士期間，遭4名男子出言羞辱，對方要求她們表演親吻，她們拒絕後被毆打至血流披面，又被搶去手機及手袋。事件引起倫敦市長及首相文翠珊關注，警方已拘捕4名疑犯。
28歲受害人傑莫納特（Melania Geymonat）在社交網上載自己與女友克里斯（Chris）的照片，希望引起公眾關注女性所受到的暴力。她稱事發時巴上只有她們和4名男子，寫道：「他們開始表現得像流氓，要求我們親吻給他們看，稱呼我們是『女同志』又描述一些體位。他們一直騷擾我們，向我們扔硬幣，變得越來越激動。」
她續說：「下一秒我就見到克里斯在巴士中間與他們打起來，我立即走到那裏，發現她的臉流血了，3個人在打她。接下來我知道的是，我也被打了。」
傑莫納特接受英國廣播公司訪問時表示，自己以前曾遭受侮辱，但未曾像今次般因為性取向而受襲，克里斯則說，她不會因這件事而減少在公眾場合與女友拖手的親密表現，「反而你應該做得更多，我很憤怒」。傑莫納特來自烏拉圭，現為瑞安航空空姐，英國傳媒指克里斯來自美國。
警方周五表示事發於上周三凌晨2時半，兩名受害人年約20多歲，警員已拘捕4名年齡介乎15至18歲的疑犯，指他們涉嫌搶劫和造成嚴重身體傷害。當局發聲明指受害人坐在巴士上層後，4名男子上前開始向她們說出猥褻和恐同的說話，「兩名女子受襲後被打了幾次，之後4名男子就跑下車」，襲擊期間男子更偷走一部手機和手袋，兩名受害人事後均被送往醫院治療臉部傷勢。
事件引起首相文翠珊及倫敦市長簡世德（Sadiq Khan）關注，文翠珊譴責襲擊，強調「任何人都不應該隱藏自己或他們所愛的人，我們必須共同努力，消除LGBT社區受到的不可接受的暴力」。簡世德形容這是「令人作嘔、厭女的襲擊」，他在社交網Twitter發帖寫道：「倫敦不會容忍針對LGBT社區的仇恨犯罪。」
法新社／路透社／英國廣播公司

想知係咩蝻

想睇正常
但冇理由打人搶野

應該係
如果係白人打應該一早發哂癲

搵個機會姐
你兩個男人係fd坐埋一齊一樣可以叫你地kiss 然後搶你野

波多野同佐佐木明希果套，睇到我扯到11點

生番

其實強調係女同根本就多餘，你係一男一女，佢想搞鳩你，一樣係依個流程

拒絕接吻即係帶頭歧視同性戀！

On9理論

無人幫手

On99 你真係垃撚圾

波多野做主動

明希好害羞

唔係女同無光環，普通難民襲擊根本無人理

柒少陣唔該

睇標題 以為兩條女好醜樣

倫敦今是今日咁多中東佬同埋非洲真係要多謝大愛左膠

LGBT vs 穆斯林
矛盾大對決

倫敦市長是誰

感覺拒絕表演接吻不是重點，打劫才是主菜，幸好沒有被劫色。

我覺得其實主要係想搶嘢

倫敦斯坦

西人大愛撚
害死自己

連登神探咁快知道係回做真係cls

係倫敦聽到外地語言仲多過英文

諗起美國處男

subhuman vs subhuman

係咪中東佬呀？一物治一物

如果唔係白人就應該包容

兩個都係女

點解香港一定係一個女+一個TB，唔可以兩個都係靚女

早就有新聞講全部白人，受害人話英國口音

其實屌大波TB好爽

Link?

估中英國😨😨😭😭

Friday 3 March 2017 12:25
行撚開啦SJW, 仲想幫班啡皮洗地

Link!

啲基佬都覺得屌你好爽架

link

香港大把長髮couple
係你唔覺得佢哋係拍緊拖啫

code？

我想知邊度話施襲者係南亞人

女權加同性戀都敢搞

咁les/女女couple又真係特別多遇到咁樣既性騷擾

今次比人特別放大都無可厚非

其實篇文邊隻字寫個4個男人係乜人種？

關乜撚事呀
完全冇講過係咩人
有可能係white trush